檢控主任黃華芬被停職 曾向鄭若驊發信轟警方公然說謊損司法制度

《星島日報》今（ 17 日）引消息指，東區裁判法院高級二等檢控主任黃華芬早前已被停職接受調查。

黃華芬於前年反修例運動期間、2019 年 9 月，以當時「法庭檢控主任會」主席名義，發出題為「警方公然說謊，損害司法制度」的電郵，向律政司司長鄭若驊及時任刑事檢控專員梁卓然投訴。信中指出，831 是一個敏感日子，但警方在 831 前拘捕鄭松泰，黃之鋒及區諾軒等 7 人，並於同日的記者會上，公開否認拘捕行動與 831 有關。

解決提出問題嘅人

早知係英國個時，就消滅大婆嬅

啲新聞日日都刷新緊香港人嘅下限

被人送返北京喺對奶度裝C4

有良知嘅人，敬佩

同佳二號